陳肇始呼籲市民新年假期努力防疫 否則假期後疫情會反彈

！！